真正考驗大家嘅時刻開始

緊急法，蒙面法，乜乜柒柒法
話過就即刻過

各位，真正考驗大家嘅時刻到了
今次退
我地真係集中營見

光復香港 時代革命 唔係口號
香港人，你退無可退！

推